點先可以做植物人

唔想再用腦

食毒蘋果

你本身都無

食植物

同popo講五大訴求

冇既野點會有

植物人未必一定冇思想

Hi